{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008245",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157366?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 하이빌리지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約は電話で可能で、予約申し込み後6時間以内に予約金を入金しなければ予約が完了しません。 予約者の名前で入金した後、電話で確認する必要があります。 全ての客室は最大定員を超えると利用できず、超過した場合は事前にお知らせください。 未成年者は保護者同伴なしには利用が不可能であり、他の利用客に不快感を与える行動は禁止されます。 客室内では焼き物やタバコ、キャンドルの使用、爆竹の使用は禁止されています。 宿泊客は施設と消耗品を確認して整理する必要があります。 施設物、什器の破損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、不注意による事故は責任を負いません。 ペットの同伴入室はできません。 客室は無線インターネット(WI-FI)が設置されていてインターネット使用が可能で、海の眺めと日の出鑑賞が可能なペンションがあります。 ペンションでは有機野菜も無料で提供しており、防波堤や海辺でも釣りを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約はどのように行いますか？",
            "answer": "予約は電話で可能です。予約申し込み後6時間以内に予約金を入金しなければ予約が完了しません。予約者の名前で入金した後、電話で確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大定員を超えると利用できない客室がありますか？",
            "answer": "はい、全ての客室は最大定員を超えると利用できません。超過した場合は事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしには利用が不可能であり、他の利用客に不快感を与える行動は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されている行動はありますか？",
            "answer": "客室内では焼き物やタバコ、キャンドルの使用、爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "施設や消耗品の確認と整理は必要ですか？",
            "answer": "はい、宿泊客は施設と消耗品を確認して整理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "破損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物、什器の破損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。不注意による事故は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはインターネットがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は無線インターネット(WI-FI)を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から海の眺めや日の出を楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、海の眺めと日の出鑑賞が可能なペンションがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で食事をすることはできますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では有機野菜も無料で提供しており、食事もできます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設周辺で釣りを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、防波堤や海辺でも釣りを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 504
    }
}